特區政府強烈反對德國暫停引渡協議

特區政府指，強烈反對德國暫停同香港的引渡協議。發言人指，德國政府為了政治目的，以特區因應疫情而決定押後立法會選舉為借口，單方面暫停與香港的移交逃犯協定，是屬於雙重標準的政治操作，德國政府亦同時粗暴干涉中國内政，嚴重違反國際法和國際關係基本準則。發言人批評，德國政府甘心讓犯罪分子逃避法律制裁，更凸顯了德國有機會成為一些在香港被通緝的人嘗試逃避法律責任的地方，德國要就此向法治和國際交代。

本港警方以違反港區國安法，通緝6名身處海外人士，包括身處德國的的本土民主前線前成員黃台仰。消息昨日傳出後，德國外長馬斯宣佈，德國將會暫停同香港的引渡協議。

繼續戰狼上身

比賓狗玩

派3W公安打殘德國好唔好
依家美國撤左軍讓你半隻手啦

特區政府指，強烈反對___暫停同香港的引渡協議。發言人指，___政府為了政治目的，以特區因應疫情而決定押後立法會選舉為借口，單方面暫停與香港的移交逃犯協定，是屬於雙重標準的政治操作，___政府亦同時粗暴干涉中國内政，嚴重違反國際法和國際關係基本準則。發言人批評，___政府甘心讓犯罪分子逃避法律制裁，更凸顯了___有機會成為一些在香港被通緝的人嘗試逃避法律責任的地方，___要就此向法治和國際交代。

本港警方以違反港區國安法，通緝6名身處海外人士，包括身處___的的_______成員______。消息昨日傳出後，___外長____宣佈，___將會暫停同香港的引渡協議。

呢篇template記者朋友可以有排用

＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊
完

原來當年菲律賓單野佢有份

潮文召喚

成個中二病毒撚咁屌鳩全世界
快啲鎖国喇 全世界都逼害你

反對暫停，應該要馬上取消埋其他協議

啲口吻學到9成似喇 下次加埋石頭就100分

任何刑事案件，只要見李桂華導演有份出現，你就知道，這件案件必會變為業餘、不 認真，和像馬戲團。

國安法唔係好撚安全嘅咩
德國都未去到核子戰，一於一笑置之，嗤之以鼻

阿叻之流

啲星星呢？

星星～～